有冇諗過今日少人係因為星期六？

我地係咪應該將主項就擺係星期日
以我所見星期六既人數不嬲都唔夠星期日多
機場壓力測試係咪擺翻係星期日會好少小？